點解油麻地警署一個人都冇？？黑媽媽乜都睇唔到

停用左N世

太暗

搬左幾年啦傻閪 新竇又冇路走

因為已經唔用, 轉左新油麻地警署, 係御金國峰側邊, 好高下

你衰咩要坐咁耐

無人架 舊警署

善用不推文回覆

有人你仲驚